Hij gaf geen antwoord.
Ze kwam naar hem toe, en met haar kleine vingers streelde hij zijn haar.
Ze knielde naar beneden en drukte zijn handen op haar lippen.
Hij trok ze weg, en a rilling liep door hem heen.
Toen sprong hij op en liep naar de deur.
"Ja", riep hij, "dat heb je doodde mijn liefde.
Je wendde me tot de verbeelding.
Nu doe je het niet eens roer mijn nieuwsgierigheid.
Je produceert eenvoudig geen effect.
Ik hield van je omdat je was geweldig, omdat je geniaal en intellectueel was, omdat jij realiseerde de dromen van grote dichters en gaf vorm en inhoud aan de schaduwen van kunst.
Je hebt het allemaal weggegooid.
Je bent oppervlakkig en Stom.
/ Idioot.
??
Mijn God!
hoe gek ik was om van je te houden!
Wat een dwaas ben ik geweest!
Je bent nu niets voor mij.
Ik zal je nooit meer zien.
Ik zal nooit denk aan jou.
